---
date: 2017-06-21T09:00:00+00:00
title: Windows
---

## Cara pemasangan di Windows

### Unduh rufus

Kunjungi laman rufus [https://rufus.ie/](https://rufus.ie/) kemudian klik Download

### Buka aplikasi rufus

### Pilih ISO manjaro-x

### Pilih tujuan Flasdisk

### Pilih start

### Tunggu hingga selesai 100%
